點睇四十萬買Kia SUV?

有冇sales可以說服到人買？理性討論

慳油

一鳩樣嘅Santa Fe 2.5 AWD SmartSense Package 賣緊354k
我真係好想知Sorento 汽油AWD點樣Sale到人

七座位

投射玻璃個幾隻字

好正咁，乜都有齊晒咁

Santa Fe 都係7座

韓國男神都用

買油渣就買得過

油渣後面個網如果可以拆就好

40 萬大把野可以買...

拆完驗車先裝返

過road block咪仆街

見到果3隻kia 都唔開胃
好似係個額頭寫住窮鬼咁

買mini都無咁嬲

有幾何真係會中block

唔會啦 你渣依d車 road block邊會搞你 一睇就知係家庭車
就算中 你求下情通常都放你既啦

個個買完換章換罩呃自己

上個月行過九龍灣都見過真車就咁泊左係Kia門口，都幾靚仔係個章真心柒，

買柴油28萬其實抵

其實拆左又點，拆左都唔會變7座架

喺條街道既sorento七人. 都柴油版嚟. 真係見過電油版既得1-2次.
而家仲夠膽死全線加5萬.
柴油版你都仲話可以睇住"假"柴油私家車樣個市場嚟賣, target 粗咪人仕
電油版都賣40個. 真係...

Mini 有7座SUV?

40寓六座

諗唔明sorento邊個買汽油

哩個價位仲有咩選擇？🙏車埋少少貨

折左個網 過隧道啲啊姐收你私家車錢

雖然頂級版full option，好多安全設備
但係呢個價錢買KIA真係好趕客
不過放心，總會有堆人去買
事實上7人SUV的話，日韓車係呢架啲配件最齊

過隧道呃到人

你買就代表你有錢
點解? 因為你買= 話畀人知你大把錢:"買垃圾返來又如何, 吹呀? 我大把錢, I dont give a fuck"

冇隔貨網係不而在道路行駛 見到係會即勾

買林寶suv個啲代表咩？

改裝快拆過唔過到驗車？

要拉釘釘死

窮撚充大頭

油渣van就sorento

汽油7座 你買CX8 SantaFe CRV 好過

40萬樓下，好似最齊料
不過我買實買油渣啦
好力又慳油 設備同最貴果隻一樣

KIA邊部賣到40萬?

電油版應該冇乜人會買...

BBA 同 size 先賣五十個上落

不過冇7座

有無人覺得今代個樣係柒左

GLB

有40萬點解要買Kia...

貴多10萬冇得比啦

That's right!
車身結構一部份唔可以分拆，要牢固車身上。

吸引高質整容韓妹

新款其實幾靚仔

有齊最新科技，乜option都有齊
係驚二手放出去跌得勁
不過買得新車都預左

呢架除左油渣個款真係好鞋吸引到我電油版仲要40個

Glb 50萬先最齋版咋

Santafe 今年出新款 隨時個價同kia一樣

santa fe 起碼係仁孚

七十萬一架輪椅都大把人買ygeeurd

柴油

係囉 glb仲要細一個碼

利申 非韓國車車主

四十萬買Kia SUV仲要冇低扭

油渣冇天窗

佢贏option，都唔係贏性能

完全係on9
40幾買架audi q3, c 200,318或者X3

試渣過 Sorento 好多功能自動泊車真係幾驚喜

係唔係講緊駕兩前幾日講果部？都幾正啊，大天幕，BOSE音響，電椅，暖軚，仲有7座喎，去邊到搵

你講呢幾架邊一架有七人座

呢個就怪政府唔俾出油渣私家車牌
唔關代理事喎

柴油真係抵玩

問咗錦龍，佢話因為價錢太貴，所以冇入電油版turbo車

加少少上GLE唔好？

咁又係 加到43-45仲難賣
Cx9 2.5T減到47 都少人買
一入左部cx8 2.5na 37 就賣得幾好

33萬diesel其實係ok
但首要兩個條件
1.日日用車
2.揸足15年

過road block 都班狗睇唔出係商用車啦

睇片diesel版好似無講過安全設備
如果我老婆都有2號牌的話，我都想買

貨車保險貴，真係日日揸先圍到皮

Road block截得你會唔睇行車證嘅

泡菜車不了

好似所有野一樣 除左天窗同七座既分別

我會揀二手柴油q7

自動認車牌個電腦即時睇到，行埋去睇都慳返

個車章on9

咁真係抵買

油渣同電車都係我最愛但我偏偏揸電油好想換車

stinger

有好多人冇咩品牌情意結，最緊要功能性

亦都有人揸abb 揸到悶

40萬都唔係大數目 有人會想買黎操揸

百貨應百客

Sales唔係令你由唔想買變想買
Sales只係幫你揀一架適合你既產品

gle 預80啦

再唔係又加多少少上GLS/X7

體驗生活
所以試下平民Kia

好多安全設備都cut左

無得講既鐘意就鐘意唔關性價比事
同樣800萬我可以拎去買樓，但有人用800萬買架林寶
唔通又問d sales點說服人買咩

除了價錢問題，係香港好難揸cx9 ，咁大部🤣
上唔上到九龍城廣場條停車場車道？

咪同啲歐洲牌子貨van差唔多

我部闊1.8多啲已經入唔到一啲單幢樓嘅車lift
點解豐田本田係香港咁賣得，其實係因為佢有批7-seater 底盤統一為1695mm闊
呢兩間廠造車真係好聰明，諗過度過

800萬買架林寶嘅人通常坐緊過億嘅樓

40萬kia

咁咪係囉人人都有自己道理自己故事邊有得講

Xc90 2 米闊都一街都係

因為below 1.7米寬 4.7米長 2米高係日本先算小型自動車，

渣慣左5米長2米闊
只要唔好入地獄場就ok

老婆無2牌x2

香港好多路double parking窄到on9
2m闊，泊完車仲開到門嗎(假設你左右都有車)？

舊款hiace 1695mm wide
勁好揸，日本車真係好啱香港揸

2m闊車連側鏡已經差不多2.4m

雖然Kia日日俾人笑柒 但係喺香港都幾好賣 每月新登記都算多